有冇巴打寧願冇拖拍都唔揀肥婆做女友

平時見到啲人拖住條肥婆仲覺得自己好威
真係好撚想嘔

正評 : 寧願冇拖拍都唔會超越自己底線

負評 ： 有食唔食罪大惡極 點都食咗先

我會係唔合眼緣->寧願冇拖拍
不過就唔針對肥婆囉
大把唔肥都食唔落嘅女仔

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝

但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

喺連登問呢條問題真係多鳩餘
死都唔要肥婆是常識吧

要同肥婆拍拖我不如溝仔好過